近排連登d五毛大增，之前高登狂屌青政嗰班五毛已經過左黎連登重整勢力

頭先睇到旺角義士個post以為自已去左香討成堆五毛又想用返踩青政個招

近排連登d五毛大增，睇下個踩薯片既post有百幾個正評就知咩事，估計係同選特首臨近同埋要硬推林鄭做特首有關，睇個post以為連登同大公文匯同一陣線

林鄭就黎坐正就係人都知改變唔到，文匯大公開始日日踩品客，依到又即刻多班人踩品客，代表咩？

反而一有屌林鄭post就成班衝入黎講你有票咩有咩好討論/邊個做咪又係咁/提返品客d往事，企圖淡化硬推林鄭等人唔好傾硬推林鄭有幾衰同轉移視線落品客以前做過既野，依d招數根本上年屌青政淡化釋法時用過，似曾相識

連登開始多人亦代表五毛會增多，唔知點解班五毛d口吻總係特别易認，而家班五毛俾我感覺就係之前高登狂屌青政嗰班黎已經過左黎連登重整勢力

希望各位小心唔好俾五毛引導，我唔想咁難得連登搞得起又變返當日高登咁俾班支那五毛玩晒

哦，再次上演當年信隻狼
支持個公關做得好少少既，溫水煮蛙，仲有藉口話有廣大民意支持，自己屌人焦土，同時一廂情願覺得個望落好少少既當選，就一天光晒咩都唔使做

其實踩青政既好多根本唔係五毛，而是所謂既<民主同路人>

次次有人踢五毛就梗係有人行出黎話好多都唔係五毛

班友都熟口熟面啦

D人計熱狗定五毛好

有分別咩

太明顯啦
acc太易拎啦
搞精兵制真係好d

今次行動目標係拆光環

黑警向天開槍，你地班友唔知驚仲衝埋去
，係咪顛架？

你地仲要比人重判幾年，咁我以後點show社運cv

好簡單姐

你地打人就係唔岩，有人燒過車燒過垃圾桶，你地就所有人都係燒車燒垃圾桶破壞社會安寧既自私廢青

同埋你地係一定同我一樣係冇自由意志既，如果你地冇比黃台仰呀梁天琦鼓吹暴力既話，一定會同我一樣

唔著防具唔還拖比人打，入罪永遠坐唔過兩星期，跪住求真普選！！

呢d先係人既本性黎架嘛！係咪？

大家中國人黎架嘛！仲未餓得死你搞乜撚野革命姐！

👌

又係屌青政就五毛
成班友捧班廢柴捧到連屌都唔屌得

果班五毛過左黎 = 所有屌佢地既都係五毛

上面話屌青政果班唔係熱狗就五毛喎
原來得青政同佢班朋友先係正常人

五毛+泛民fans夾擊呀嘛

青政班支持者
啲思維其實同啲藍屍，妺下妹下班老坑差不多
只能運算到二元觀念

自己永遠無錯
可怕亦好可悲的一群

其實都冇人講啦 過曬氣啦 大把新聞值得關心啦

哲學撚條五毛搵返出黎搞，唔想啲人去講淋病

屌青政就係五毛就係熱狗

去到呢個時候仲落井下石 除左熱狗同真心 真係得返五毛

估唔到我都會淪落成為五毛既一日

d五毛扮同立場支持掉磚就好撚多啦
成班用拼音輸入法打同音字又未戒得甩支那用語
一睇就穿煲 不過呢到d人只問立場一定唔會理

又黎呢招呀?

去政時台喇

踩青政既我唔知
踩薯片既就一定唔係全部五毛
我屌你老母 事到如今仲走去支持一個支持廿三條立法 政綱中無視真正公義法治既人

樓主 0.5$袋穩啦 屌你老母死全家

所以點解咁多人話連登仔低質
踩青政一係五毛一係熱狗
你主人做埋啲柒野而家係咪唔屌得
青政一柒本民前即刻深潛係咪又唔屌得

123

你啱

So?

踩薯片青政就係五毛熱狗？

青政做錯事點解唔屌得？

人地話踩薯片=撐淋病=撐支共=五毛狗啊

大撚把
配合各種轉移視線方式
本身對支那人不滿
就用南亞轉移視線
明明支那人人數更多影響更深
佢地都幾乎唔理
仲大條道理屌番你
例子：射你的眼珠
睇作profile就知
而且佢d post總有幾個經常出現既人支持佢

新聞左cut又cut
原因就縮少丶過程結果放大

青政幫咗義士未

連登好快變成下一個高登

樓主咁快捐返入你老母個閪度嗱

關青政咩事？

根本係傳媒 維穩緊

咪臭係
扣晒分

五毛正仆街

你狙擊啲真五毛我會支持你
但係你係都要針對某一兩個人話佢哋淨識狙擊南亞咁樣屌佢法，我真係好難認同你